遭中央罷免，加泰主席呼籲民眾用「愛與和平」抵抗中央接管

西班牙中央政府已經接管加泰羅尼亞自治區政府,
罷免自治區政府主席普伊格德蒙特, 12名內閣官員以及加泰警察首長, 亦解散自治區議會, 阻止獨立.
普伊格德蒙特被罷免後, 首次發表錄影電視講話, 他呼籲民眾和平抵抗中央接管, 但就無表明他是否願意下台.
至於被撤職的加泰羅尼亞警察首長, 表示會遵從中央政府的決定, 又呼籲警員保持中立. 警隊說會保持正常運作, 繼續保護民眾安全.
支持獨立的政黨, 呼籲加泰的民眾, 參加不合作運動.

用左膠方法了

快跟戴耀廷學野

<海闊天空>加泰版點唱

Avui sóc...

閪闊天空

一齊綁手唱今天我

而家可唔可以叫佢地加泰豬

炒車又炒車
架車反完又反

大愛降臨加泰，大家唔好用暴力，我地要LOVE

歐洲人用大愛都可能得

歐洲左膠當道，見人和理非非都扯撚晒旗

標題黨
原文邊撚度有寫愛與和平

Avui veig la neu a la nit freda
Amb el refredament del niu del cor es desviï
Agafeu el vent i la pluja
La boira no pot dir l'ombra
El cel és ample i tu i jo
Pot canviar (qui no està canviant)

Quantes vegades enfronta els ulls freds i el ridícul
Mai va abandonar els cors de l'ideal
Un moment de trànsit
Si la sensació de pèrdua
Sense saber-ho es va esvair
Cor d'amor (qui em coneix)

Perdona'm la resta de la meva vida
Tindrà por que algun dia caurà
Abandonar l'ideal que pot ser
Tindrà por que algun dia només tu sóc jo

Avui veig la neu a la nit freda
Amb el refredament del niu del cor es desviï
Agafeu el vent i la pluja
La boira no pot dir l'ombra
Lletres més detallades a la xarxa de cançons màgiques de
El cel és ample i tu i jo
Pot canviar (qui no està canviant)

Perdona'm la resta de la meva vida
Tindrà por que algun dia caurà
Abandonar l'ideal que pot ser
Tindrà por que algun dia només tu sóc jo

Encara està lliure
Sempre canta la meva cançó a més de milers de quilòmetres

Perdona'm la resta de la meva vida
Tindrà por que algun dia caurà
Abandonar l'ideal que pot ser
Tindrà por que algun dia només tu sóc jo

Abandonar l'ideal que pot ser
Tindrà por que algun dia només tu sóc jo

Perdona'm la resta de la meva vida
Tindrà por que algun dia caurà
Abandonar l'ideal que pot ser
Tindrà por que algun dia només tu sóc jo

預計加泰即將進入大愛統治年代

歐洲人應該冇咁容易跪低

5毛又黎散播失敗主義
歐美呢D民主國家一定會出手
到時西班牙實嚇到瀨屎

唔撚識死